TF2咁就十年了，幾時先會有「mammoth」 update 啊屌

本身10月10個日出一定吸引返班人玩
再改/del casual mode，都可以搞返好隻game
但依家連Halloween 都冇
仆佢個街

要我課幾多？
即pay，快出update

以前halloween唔係必出更新嘅大節日黎咩
幾時開始收皮

屌柒咗，比reddit 班友改圖fake咗
應該係21號打後先出

好似好好玩

出casual 之前的確好好玩

扮乜 之前你成日玩

Mr.killer 果堆撚屌

好掛住佢呢啲撚屌
當年睇佢屌人同troll佢都好歡樂

MR KILLER轉左玩overwatch, 不過都係咁廢

冇medic = 辣殺

有medic囉 佢學人玩dps

不過話說香港仲有無人玩

有，成日見到對面/自己有一兩個掛HK

仲有無知名人士玩？
例子 Mr killer

唔知，冇撞過

有冇人認得我

你冇改名實認得

我都記得你

halloween活動21號出？

大佬叫咩名?

好似好正

一齊玩
down 緊

#1 場主

唔識 未見過

街場配對垃撚圾

你幾時開始玩

好耐無玩
以前玩開台灣ser

mr.killer(最撚煩閪)
dom
沉默
NGG

仲有好多人唔記得了
好掛住TF2仲有人玩既日子

玩左好多年，可能少入HKG#1

無計，一開波玩開hsp,之後轉trilogy, 間唔中有入過#1

仲記得ABComputer

mr killer好耐之前cs go見到佢，玩得好撚廢所以唔敢屌人，但係都有開咪

10年前一出果陣已經玩，果時剛剛畢業搵唔到工日日係屋企由朝打到晚，果陣冇咩裝備系統果D野，但係果時真係最正

有片了

到依家都未有萬聖節玩

等到21左右就先開

而家佢痴埋d台仔
用d爛鳩國語屌柒人
班台仔都怕咗佢

場主都唔曉

可能我識但係唔記得

留個steam ID 一齊玩tf2

pyro update

pyro真係有飛行器
不過睇落都係全stock weapon最勁

今晚更新玩下先

碌蕉最勁

冇玩好耐
終於肯大搞

今晚更咩？唔係仲要等day4?

最大型update

Yup 要等到聽日

見過mr.killer 真人
有次係街見到佢 拖住佢老婆

Sniper有無更新

冇

垃圾game
仲有好多外掛

Pyro 有jetpack
Best game forever

Sniper打雀咁打佢地

就出

好興奮

去熱下身先, 唔知有無廢到

佢老婆似係唔出聲果啲人

valve好波 聽日先有得玩

好似幾好玩喎
返屋企download先

更新完!

街場次次10個有7個PYRO 搞CHEAP哂咁

係
搞到原本關心嘅update 變有啲嬲

玩sniper表示未淆過

個個為咗做個pass啲任都揀pyro

你咁戇鳩 點會驚同類?

做開on9仔

而家pyro好難吹起人做shotun combo

壞SER定咩? 買pass又買唔到 RELOGIN又連唔返

以前mr.killer係玩cs
仲入左個clan係叫chicken—clan
佢果時係入面都開始嘈 但係人都知佢廢又要屌人
估唔到後尾tf2 free左之後跑去tf2 騷擾全世界人

成場pyro打到冇癮

幾年前開始收左皮，變左做社群更新。
打怪mode係每年特色黎架嘛

以前個sys咪幾好，而家等勁耐

tf2係valve自己做爛
mvm之後都無咩更新提起我興趣
casual mode咁配法無咁熱鬧
當年都有捐精比不該快速入#1 去到比mr. killer屌住咁玩

不過見你個post又搞到我好想入去玩返兩下

嘩

正
有任做

排幾個鐘都排唔到一場

Ln

mr killer真心on9
不過有佢9up個場歡樂好多

Lm

唔好推啦, 呢隻game早就沒落

有左overwatch呢隻重搵鬼玩。。
改到我都唔想玩

mr killer條on9 閪煩撚到爆，冇人做medic又嘈，連人地做咩職都要屌，連trade個奇異武器都要人幫手，小小英文都唔撚識唔係成班medic heal佢佢會咁高分咩，痴撚線成日都2,3個medic同時heal佢，搞到自已team冇medic幫on99 死谷死佢1個高分